比個fac女教練話我唔識做健身

叫我跟佢學做
$259一個月
又唔講點比錢

一次性交一年

包咩先 算平

有冇課外活動先？

知你靚仔啦ok

想屌+幾錢?

有冇人係FAC做gym? 環境點？ 會唔會比狂sell?
因為工作地點關係想由ff 轉去fac

見大家comment 好負面...

依家唔係教你健身係教你溝女

I go to go-ji studio. I know my personal trainer is worth his salt as I’m seeing good progress with my physique.